抽濕機啲水飲唔飲得

飲得

好多菌架淋花都唔得，只可以沖廁所

直接倒左佢啦，水費有冇咁貴呀

抽濕機水：含菌量如廁板 抺地洗碗慳出禍

抽濕機冇洗
個溫度又殺唔到菌

沖涼，我見之前好多左膠用黎照頭淋

煲滾佢再飲

成日FF 如果爆核戰好似fallout 咁 d 水唔飲得，一部抽濕機咪解決到乾淨水問題

蒸餾好似解決唔到輻射

如果加消毒藥水/漂白水再用黎拖地又得唔得呢

岩漿都飲得架，不過淨係可以飲一次之嘛

用屍水黎拖地，不了不了

飲完可以變身做細菌人

但係直接用空氣入面嘅水份，唔係用輻射水蒸餾又得唔得～～

做人唔好咁癲啦

飲1L屙2L

理論上係得
但現實上你部抽濕機冇消毒過又唔係為製造食水設計
抽到出黎的水會有菌有污染物
就算煲過都清唔到啲雜質

可以

未中輻射先中細菌